輕熟女包浴巾控遭性侵 內心不願但沒反抗！男獲不起訴

1對男女上摩鐵，事後女方控男子性侵，但偵訊時，女子又說，性交時未反抗，但內心是不願意的，檢方認為，她與遭性侵的被害者反應不同，身體也未有傷，因此不起訴男子。

今日出版的《聯合報》報導，1名桃園游姓男子（26歲）因工作結識大他7歲的女子，今年6月相約吃宵夜，時間晚了同意上摩鐵；女子事後控訴游男性侵，游男喊冤稱是「你情我願」，對方裸身圍著浴巾出來就自然發生關係。檢方調查，該女子事後說，性交時自己內心很不願意，但也沒講什麼話或反抗，游男沒有用強暴、脅迫手段逼她，也替游男口交、自己打開雙腳。

檢察官認為，若女子遭性侵，當時單獨離開時，她卻未向櫃台報警，加上沒有明顯傷勢的驗傷報告，當下究竟是半推半就下，抑或已表強烈反抗仍遭性侵，仍有疑慮，因此游男不起訴。（即時新聞中心／綜合報導）

遲啲簽埋性交同意書都會話內心其實不願意簽

無「回家愈想愈不對勁」，同line對話
硬係覺得差咁啲嘢

臭雞想屈

有冇英文版本

台灣人幾時肯正視濫用法律呢個問題
啲台灣女人告性侵當食菜，但前題係自己態度又同意咁，成日亂告人視法律為何物？

自己打開雙腳

回家愈想愈不對勁 幾乎次次都有